如果今日sb萊比錫 贏到 巴黎聖日耳曼

我一人派1000 聽者有份

Lm

Ok

LM

lm

睇走數

我屌你咩

On

劉名

lm 等睇走數

留名

thx

屌你個hi

LM走數

咩currency

傻B萊比錫

兩個隊名都錯晒 你up乜都得啦

L條撚咩

「S」b萊比錫，巴黎聖日耳「曼」

咩球隊黎？

rb隊垃圾贏到我代你派都仲得

留明睇走數

等派錢

樓主講 sb萊比錫
唔係 RB萊比錫
屌你老母

又要威又要驚 改埋啲白痴名
屌你老母 弱智仔

又辣椒油浸龜頭？

屌咪又係走數

又吹

ok

Lmlmlm

？

Lm睇走數

Lm燈

lm睇走數

我又要

追兩球easy